【野戰獲救】猴擒女㗳14歲仔遇洪水 男童家人以為佢十幾歲

英國威爾斯一名猴擒女在Facebook性誘拐一名14歲男童，並帶他到野外露營趁機做愛。未料一場洪水突然來襲，意外令猴擒女對男童犯下的種種淫行曝光。

24歲的斯科特（Rhiannon Elisabeth Scott）去年6月帶著14歲小男友到野外露營，二人翻雲覆雨，直到河水突然暴漲，斯科特報警求助，要由當局派人拯救，才被人發現她在帳篷內私藏未成年男童。

案情指，男童自12歲起成為Facebook常客，並大玩角色扮演的遊戲，因此邂逅斯科特。斯科特扮演俏吧女，男童及其他人就扮演不同角色。隨著時間的過去，眾人的交流亦變得有性愛成份。斯科特與男童透過fb即時通訊軟件溝通，儘管二人從未見面，但她主動要求男童做她男朋友，二人更互傳淫照。男童家人得悉他有女朋友，但就以為對方是16或17歲。

斯科特的代表律師，以「弱勢的年輕女士」來形容她。斯科特聲稱最初以為男童已有廿多歲，後來改口說早知男童真實歲數，並承認犯案。斯科特周一被判入獄2年，以及列入性罪犯名冊10年。

當

有冇人想睇

有講啊，當我有講

我一早就有講過

保持兩秒距離

點解唔睇左圖先回呢

佢1分鐘都忍唔到

唔怪之得沖唔走啦

前世未掂過女人

驚hi咩, 講過咪講過, Come on! Baby!!!

4樓巴打, 我地一齊開餐喇喂

上面一早有講過

有講過果d應該準備幾多枝美極

各位巴打唔洗爭 嗰12歲仔一早飲咗頭啖湯

睇書要靜巴打
可以入閘啦

一齊上，Go ahead

想嘔 一枝美極應該唔夠用

真定假啊 世界上有咁醜既女人架咩

美極

不了，好彩我無講過

個14歲仔點解咁都食得落

野戰獲救定野獸獲救呀

快

但就以為對方是16或17歲

上面有講過果堆

正

Un到附近啲泥土鬆晒搞到洪水暴漲

樓下絕對有講過

有講過果班手足熱左身未？

以為係講緊香港0的馬騮擔左個14歲仔

沖唔走好撚賤

以為洪水係講條女潮吹到咁恐怖

食到咁偏

樓上嘅巴打 請起筷

COME ON!

屌張圖堅既

真識食

遲咗

入黎中晒伏

四樓有講過, 快來強姦佢

請起筷

屌你老母呢啲一定要判終生

un兩un山泥傾瀉添呀

巴打口味與眾不同

我絕對冇講過

話唔定個男童都係咁上下size呢

樓上樓下都一定有講過

洪水要配猛獸

是但貼張圖就以為係事主？

自己GOOGLE咪知囉

攞返個名search就有
懶撚醒咁話d圖唔係事主

懶閻最撚叻係你啦

好彩冇講過

唔怪得有洪水，咁搞法真係翻雲覆雨

hey bro., John?

當我無講過

好彩冇跟車太貼

張圖真係唔係我

識食

交比你啦巴打

唔撚掂，不安圖，ban得啦

哇咁鬼多人願意蒙頭入閘? 啃死你地喎

英國+1

上面有講過個d
使唔使買定輪椅比你地
我怕你地比條女一招女上男下
你地盆骨同大腿骨會粉碎性骨折

巴打熱咗身未?

sorry

個細路到底諗緊乜?

集資買美極比樓上巴打

Yes，準備逃跑

以「弱勢的年輕女士」來形容她

真係嘔心到極點, 不過香港都一撚樣

上面既勇者們

14隻馬匹準備入閘

sor咩ry丫, 已經預埋你入閘架喇, 過黎準備拉筋仲好啦

原來真係洪水

巴打

屌你唔係信呀

樓主好可憐

男童自12歲起成為Facebook常客，並大玩角色扮演的遊戲

咁似連登仔...

個帳篷裝得落佢同個男童？？

樓上樓下有講過

好想嘔，真心想嘔，好唔舒服睇完

咁殘忍嘅事都做，重判啦

仆街一箱美極都搞唔撚掂
樓上有講過個班友 快撚D食左佢

條女平時cosplay d 咩

點撚樣弱勢女子呀，弱借女子呀話屌你老母

智